
2011-05-24T14:05:00Z
kultur-sanat
17 Mayıs 2011 – 'İstanbul'un İncisi' Pera Palace Hotel, ait olduğu kent ile kucaklaşmak üzere Doğan Kitap işbirliği ile başlattığı 'Pera Palace Hotel Perşembe Buluşmaları' etkinliğinde, yazarları İstanbullularla buluşturmaya devam ediyor. Bir kültürel miras niteliğinde olan Pera Palace Hotel, kültür-sanat buluşmalarına genç yazar Hakan Günday ile devam ediyor. Nedim Gürsel, Mario Levi, Nazlı Eray, Zülfü Livaneli, Nermin Bezmen gibi isimleri edebiyat severlerle bir araya getiren Perşembe Buluşmaları'nın mayıs ayı konuğu Hakan Günday, okurlarıyla 'şiddet' odaklı bir sohbet zemininde buluşacak. Günday; şiddeti, son kitabı 'Az'da yer verdiği gibi; aşk, hayat, yazı ve hırs odağında değerlendirecek. Sohbet toplantısı, 26 Mayıs Perşembe akşamı 17.00-19.00 saatleri arasında gerçekleşecek. Katılmak isteyen edebiyatseverler, 0212 377 40 50 numaralı telefondan yer ayırtarak ücretsiz etkinliğe katılabilirler. 'Perşembe Buluşmaları'nın detayları, www.perapalace.com adresindeki 'İstanbul'u Keşfedin- Etkinlikler' bölümünden takip edilebilir. 4 14 14 0
